黃廠(Yellow factory)有冇update

幾時先開返，黃罩就用晒，好想補貨

lm

冇update

我都想問

淨返一盒

日日都用 唔係辦法無哂聲氣咁好恐怖

冇咗回應共狗個post

真係架？